{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042712",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=13369&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양별빛촌펜션"
    },
    "text": "ヒーリングが楽しめるビョルビッチョンペンションはペンション専用の渓谷を保有しています。 ここは江原道の山の中に位置しており、自然を満喫できる環境だ。 旅行客はペットと一緒に旅行を楽しむことができ、バーベキューを楽しめる施設も備えている。 また、周辺には河趙台や雪岳山などの観光名所が多い。 ペンションの入室は4時から可能で、退室は2時までである。 布団セットは引用(2人用布団とマットレス布団)で利用でき、現場で決済が可能だ。 ペンションは無料Wi-Fiを提供しており、客室は禁煙である。 ペット用品も備えられており、ペットの首輪と排便袋は必需品だ。 ペンション施設としては駐車場とバーベキュー場が利用できる。 バーベキュー場は炭やグリル、または電気グリルを利用することができる。 テラスや室内でバーベキューを楽しむことができ、利用時間は7時から22時までだ。 ペンション利用における注意事項としては、最大人数を超過した場合、入室が不可であり、保護者同伴のない未成年者の利用は制限される。 また、客室内での火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければならない。 このような情報はペンションの事情によって変更されることがあり、オンシーズンには料金変動がありうる。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビョルビッチョンペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ビョルビッチョンペンションは江原道の山の中に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットと一緒に旅行できますか？",
            "answer": "はい、ペンションではペットと一緒に旅行を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはバーベキューを楽しめる施設がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはバーベキューを楽しめる施設が備えられています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には河趙台や雪岳山などの観光名所が多くあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室・退室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ペンションの入室は4時から可能で、退室は2時までとなっています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで使用できる布団セットはどのようなものですか？",
            "answer": "布団セットは2人用布団とマットレス布団が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料のWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペット用品が備えられていますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはペット用品が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用における注意事項はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの利用においては最大人数を超過した場合は入室が不可となり、保護者同伴のない未成年者の利用は制限されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 397
    }
}